請於凌晨三點～早上七點禁止開新主題

以防五毛黨洗版
亦可減輕伺服器負擔

戒嚴？